我覺得venom同九尾一樣

一樣都係本身唔多岩 之後變左同伴

似寄生獸多d